今日我牛一，想請大家食生日蛋糕

如題，

生日願望加多個，希望流亡義士可以平安回港

[img]

巴打生日快樂

生日快樂

好正生日快樂巴打

生日快樂心想事成

Tui
邊度有？

漏左 生日快樂

生日快樂啊巴打

生日快樂 心想事成啊巴打

生日快樂！

邊間整

生日快樂

五大訴求 缺一不可

罷買美心！！！

邊到買嫁?
定自己整

生日快樂啊

生日快樂呀

朱古力蛋糕？

遲咗
但生日快樂
BTW個蛋糕好靚

邊杜整 我想用我d銀紙罰佢

生日快樂！
五大訴求一定成真

v生日快樂！

心想事成

生日快樂
邊度買？

你都生日快樂啦

生日快樂 心想事成
光復香港 時代革命

生日快樂
想知邊間整？

生日快樂係邊到買㗎

牛一快樂

好靚呀 巴打
生日快樂

生日快樂啊 希望你身體健康 每日平平安安 心想事成

巴打生日快樂 祝你身體健康，心想事成，每日都平平安安 每一日都開開心心 ٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

生日快樂呀巴打

另外想問下係邊可以整到咁靚

巴打生日快樂，個蛋糕好靚

生日快樂樓主同巴打

好靚呀 生日快樂！

生日快樂
光復香港, 時代革命
btw: 連豬真係好得意

生日快樂

光復香港 時代革命

好得意
生日快樂

生日快樂，好得意

亂世中既牛一
絲打生日快樂

邊到買

罷食美心

屌你老味

happy birthday
蛋糕喺邊買

係

生日快樂 好靚呀個多糕

生日快樂
武運亨通

生日快樂 祝手足年年18歲

蛋糕自己整定買？

好得意